macOS升咗11.2.1之後突然用唔到speech-to-text dictation

用緊M1 MacbookAir，macOS升咗11.2.1之後突然用唔到speech-to-text dictation，平時係按F5 key有個dictation box彈出，講嘢自動出中文，好方便。而家按F5出fail sound，前幾日前都仲用緊，冇裝新software，只係update咗11.2.1。試咗reboot部機, on/off個dictation功能, remove re-add個cantonese語言，都唔得。有冇人同樣情況？

最後試到，開guest account用得番，證明唔係hardware問題。開新account應該可以解決個問題，但file好多，唔想搬去新account咁煩，有冇計？

我用係2下fn制wor
btw真係好方便

有試過改shortcut key呀，係個dictation service啟動唔到，唔知咩原因。

試唔試吓用Time Machine Backup再洗機

我結果自己搵到個原因原來唔關macOS update事，係我Bitwarden個app入面settings出事，如果同時“Start automatically on login” + “Start to menu bar”，咁就令到dictionary用唔到，disable咗就OK番。